林鄭撤回收例 各區市民唔收貨

大家想聽日報紙headline 靜係講撤回收例?
定係想見到多句市民其實唔收貨?
如果係後者今晚就要踴躍d 表達意見喇
唔收貨呢個message 唔係今日講爭好遠㗎

五大訴求 缺一不可

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

美領行動投票Channel

1/10

光復香港 時代革命

第六訴求:取消單程証！

推

2/10

大家要諗下去邊度表達意見最effective 呀

推

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

3/10

光復香港 時代革命

4/10

光復香港 時代革命

5/10

今晚!!!!!!!!! 係要今晚呀!!!!!!!!!

五大訴求 缺一不可！

6/10

今晚!!!!!!!!! 係要今晚呀!!!!!!!!

7/10

今晚!!!!!!!!! 係要今晚呀!!!!!!!!

五大訴求 缺一不可

8/10

今晚!!!!!!!!! 係要今晚呀!!!!!!!!

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

收？收你老母

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

9/10

今晚好緊要!!!!!!

我地唔出聲, 只會全世界以為我地贏左